政府淨係識睇連登，唔知BK其實係我地秘密分壇

[member]我想講Babykingdom個加密法係勁到你連個Post都唔會見到，難怪你地連勇武去邊度玩都唔知[\member]

[member]

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

member]

推

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

咪爆

做乜爆呀

屌你篤灰

連仔DEL POST唔該

Plan B 連登關燈 全部去BK

支持 去bk

屌你加密唔成功呀仆街 變左爆料呀
快Del

ON9豬隊友,,,,唉
輸係有原來

連仔幫手del post

爆大獲
其實香討反話派先最安全

連仔del po

push

屌你老母 唔識加密就咪撚開post

屌你

做乜爆
次次活動 連登都要好多人力扮大台軍師分散注意力
你咁樣我地又要搵新的真軍師台啦

屌你, 諗到點轉埸啦, 痴線!

del post啦！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

[bk]一陣見[/bk]

做乜講出嚟⋯？
連登已經俾佢哋睇蝕哂⋯唔好再爆唔該

Del post啦

加密啦

BK ac 比人改咗密碼 [member[/member]

屌你真係戇鳩架喎

你出po有咩用姐
佢地都會以為我地撚緊佢地

屌你真係豬隊友嚟

樓主=豬隊友

721咪推

屌你 負評

加唔密啊屌你, 快D DEL POST

快d刪post！比你害撚死

屌你，係咪想全世界都知呀！有冇諗過班手足？

[member]好彩仲有方舟香討[\member]

好地地你開post講，叻唔撚切咁

On9仔 依家點算呀

屌 爆乜撚！

連仔快del po pls!!!!!!

屌你做乜講出嚟

del po
唔可以比人知
@LIHKG

屌你 on9嗎
又要搵新地方啦

唔好推啦 去bk傾下點算先啦

喂唔好講出黎啦！！！

[member ]仲有香港討論區[/member]

屌

我係bk d留言會自動過黎連登

屌你加密都唔識咁撚蠢

政府係咁醒就唔會搞到一鑊泡啦…

屌你老母 知你係邊個就推你做盾

721
811

仲有uwants

唔識加密就唔好講啦 屌
累全家

連仔del po啦大家咪撚推

低調啲啦

admin delete

加密呀ching

del post啦屌
我果邊有２個ＡＣＣＴ架

Del post plz

係咪on撚9

已report
下次樓豬諗清楚先好開po

屌你呀,即block

屌你 篤灰撚

仆你臭街咩，篤灰好撚型？加密都未識用呀屌你

删post啦
鬼嚟

屌你 靜靜地啦 害撚死手足就係你依啲人

你呢D豬隊友真係

屌你，識唔識加密。 政苦知啦，開心啦

樓主連P牌都不如
加密都唔識

del post la

屌 做乜講出黎 on9?

屌樓主弱智唔好上網啦

做乜撚呀你呀

屌 全世界都知喇

屌你要求del post

喂屌你
你同黑警一齊死全家啦

連仔 快啲刪po

加密啦屌你

細聲啲啦屌你....俾枝咪你好唔好

樓主，你咪篤灰喎

幫手負評啊屌

del post 唔該

連仔做野

二百隻狗正皮

［menber］屌你講曬出黎 輸咗啦［/member］

Dllm 咪撚爆啦

屌你老母
遲啲戒嚴諗着BK唔封架嘛，俾你害死喇

死篤灰狗

屌豬隊友

快del

加密都唔識屌你老母

屌你連登呢度先係大本營呀!

[menber] jm你唔熟用加密就唔好係連登呢度爆秘密啦 好多呀sir睇住架[/menber]

哈哈 你估佢地傻既咩
[member]連仔可唔可以DEL POST 比人知道好撚大劑 [/menber]

屌你老母

係人都知全部吹水la, 當警察好似你地咁on9

831民陣雙普選遊行

手足到時見

屌你咩

講咗唔可以揚bk出嚟

你收咗幾錢爆出嚟，你講

[member]果邊全部冇加密開藍post，加密就勇武天下，重要信息要加密呀巴打，呢度好多狗睇實[member]

仲推上熱門?

連尼住 del post 唔該

On9?????
連仔del post

屌你做咁自爆呀

冇所謂啦 佢地都唔會識解密啲加密POST

BK啲加密 個人冇番咁上下學識都解唔到
班毅進仔就更加唔洗講

爆響口，最後一片淨土都無埋

[member]屌 bk隱藏到要打link入 好撚on9[/ member]

因為bk個壇既行動區
要有權限255既高級會員先睇到
班狗鬼知咩

講好咗BK先係主場，你係咪想搞散場運動呀

miss 乳瑤巴

[member]佢地連嗰邊啲曲到圓嘅“撐警”post都信到十足
可能佢地仲信啲user真係師奶添
[\member]

咪25啦

點解要講出嚟呀

屌爆乜撚呀

屌你篤灰撚

屌你老母！

加密啦 PK

事態發展已經去到一個樽頸位，政府就已經強硬咁表哂態，會繼續使用強硬手段去鎮壓香港人，香港將會進入高壓嘅統治，跟住嘅發展會係民怨四起，官逼民反，定係屈服於強權之下，苟且偷生呢？

唉
累事呀你個冚家拎

[member屌！on9唔加密！BK嗰邊個大台俾人起咗就仆街啦！member]

樓主乜撚野事篤灰，但我都不割蓆。

乜料?

屌 識唔識加密 唔好推

屌，做咩啫你

唉屌

有啲成人討論睇加密POST要解YEAR3 LEVEL既Integration
淨係呢啲基本野都夠玩死班毅進仔
BK個加密就更加唔洗講
根本非常安全

屌你老母不篤灰呀

呢啲時候仲爆啲秘密出黎 係咪想輸呀

推爆

救命豬隊友 做咩爆響口

屌你又爆

屌豬隊友篤灰

係咪on9
咁都講出嚟
洗唔洗讓人呀

屌你老母樓主鬼黎 做乜爆出黎

香討應記一功啦

[member][member]

屌你 篤灰

我地用QQ傳訊息

del post 唔該啦，穿晒喇

[member]豬隊友
俾帝吧搞埋點算[member]

屌你老母
唔識加密咪撚開post啦

屌你老母咩，醒少少啦
依家啲差佬知撚道哂，唉算啦
我哋一於再轉去uwants，好彩有plan C

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔緊要啦
反正班狗都覺得我地撚緊佢地

屌....
bk都比人mon啦

唉你老母瀨野喇今次

咪篤灰啦

其實我哋唔係用telegram做通訊。。
我地用Grindr 㗎

收嗲啦爆響口

屌p牌無得負評
豬隊友咪呢啲

[member]樓豬係鬼？[\member]

連仔del po啦

我哋知就算啦，做乜講出嚟呀

屌你，爆晒啲前線巴打

屌你老母 篤灰狗

屌你玩完

屌你 係想害死手足？

驚閪咩 佢哋點會識解密

[member呢到不嬲都係面個層 底個層係bk+香討
唔係邊得咁多突發戰線[/member]

屌你連條斜線都打唔好

屌做乜9爆
不推文回覆

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

篤灰

屌
樓豬咪爆啦

不嬲兩邊d留言會互相通報

負皮俾樓主加密都唔識

屌你真係豬隊友

del post plx

遲啲緊急令 出個陣

我地可以轉去 babykingdom 繼續

屌你做乜爆出黎

你short q咗呀？
出post前唔識proofread 下架咩？爆晒出嚟啦！！

Del post唔該該

負評上一頁
唔好再覆由佢沉

diu講出黎做乜

豬隊友

Yes

del post pls

豬隊友 剛剛先係個邊傾好新戰略
Del post please!!

叫admin del post la
而家咪揚晒囉

Bk係香港最後希望
隊友

屌你老味連加密都唔識
連仔快del post

[member]屌 你on9 唔講果句都講埋[/member ]

😵我仲未甩P 仲未有資格入到BK秘密分壇。
有銭都無用。 甩P==> 申請BK初級會員==》由66級慢慢升上最高級別1 ==〉正式分壇申請銅級==》銀級==〉金級==》成為榮譽等級 ==〉正式秘密分壇BK會員

漫長升級之路

柒少陣啦 講好左唔好係呢度提
快del post

快 del post

唉

篤灰狗

DEL POST PLZ

Del po 啦

del

快d post ban 圖自爆

你係唔係低能嫁，Baby kingdom 壇野都講出黎

Diu 快啲Del Post la!!

米爆

樓主係咪弱智
成班比你害撚死 知唔知有好多人mon post

收啦del post 仆街

[member]二五仔夠喇[\member]

求delete post

屌 del po啦仲推

屌你薦灰 大家咪撚再推post啦

仆街咪撚踢爆

唔好再推 快d叫連仔del post

屌，你真心on9

如果淨係禁連登
大家twitter
#chinazi溝通

頂！樓主係鬼

好心低調啲啦

屌唔好講出來

屌，加密都加錯

收嗲啦

diu report

你條pk做咩講出黎

屌你快d貼bam圖[member]唔怕，我地仲有2000fun[/ member]

篤灰死全家

認真 假如連登有日被封 BK係唯一後着

亂作唔會信啦佢哋

屌 傻架咩爆出黎

Del post

diu 樓主咁大聲做咩

屌你老母唔好講出黎

不篤plz

加密唔成功呀

保香討！！

＠連尼住 快del post

頂，不推文呀你地

叫連仔del！快！

推

屌 豬隊友

搞撚串個party

係咪想前線手足有事啊

你做乜嘢呀

唔好爆料啦

Discuss個邊傾緊無氣褲

今舖真係比樓主搞到仆街啦

唔好亂講野，香討先係基地呀

你老母傻撚左？
黎緊連登 tg封左，到時全世界番曬bk，依家俾你叻唔撚切爆曬大鑊
你老母有心定無意呀
咩都可以唔割，唯獨依條豬隊友真係要割

仆你個街⋯⋯

請善用不推文回覆

你係咪弱智㗎，爆出嚟做乜， 認叻？好威威呀？

屌，快d叫連仔del post啦

無BK啲C9 年青人邊有飯食 邊有力氣上戰場

屌你做咩勁要爆出黎
明知政府會mon

痴線, 叫左你唔好講

屌你都加唔撚到密呀呀呀呀呀

屌你
咪撚埋爆埋剩返果個

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

哇 屌你老母 加密都唔撚識

爆出黎益芒鋪狗你係咪鬼

加密唔到呀！！！

哇屌仲要咁多人推po jm9

樓主hi你

連仔快D del post同埋ban撚左樓主佢啦

Del post 唔該

屌你俾埋個咪你講好冇

快撚D DEL 啦比POPO睇到會仆街

On99政府
巴打咪再爆料

加密失敗呀屌你

收皮啦

樓主講笑架咋
BK絕對唔係秘密分壇
連仔快d del post啦
唔好搞到BK班c9
真係唔好搞呀

屌，係咪傻架，篤灰撚

del post啦 真既 保護義士 已經好多人被拉啦

喂呀！

2019既吳三桂
我都廢事加密啦

我屌你老母禍必及妻兒

痴綫 做乜爆出黎連仔del post啦

bk同香討都唔識用咁可以食得屎成班腦裝屎

連仔做野啦

「突發」全新戰線正式開始

屌你加密都唔撚識

轉去媽媽王國再起爐

啲警犬好撚蠢，唔好教佢地

推

林鄭 黑警 冚家剷

屌你真係蠢唔係扮架喎 加密都唔識

del post

做乜爆出來呀？
識唔識規矩ga？

喂用不推文回覆呀
Del post啦

樓豬個腦裝屎

屌 admin唔該del post, 樓主都on9

做乜爆出黎

唔好信樓豬
[member]屌你做乜春爆岀嚟[/menber]

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

del po 啦

俾你爆左大獲點搞

仆街咪篤啦，知嘅就知架啦

屌你條仆街爆乜料

唔好推

喂 你咁講咗出黎我地以後點

豬隊友。。。

....[members]請善用加密模式［members]

on9 樓主加密都唔識，俾啲狗知道哂

omg

Shhhhhhhh........

po ban圖

頂唔好爆出黎啦
政府知道晒啦

Babykingdom簡直係反政府基地
全部說話encrypt曬

del po啦屌你老母

自爆大台 咩玩法呀樓

屌 不督灰？
比你搞到黃哂啦仆街

屌你 爆出黎

加密失敗

咪推啦唉

on9

做乜爆...

驚西咩 佢地又唔識decode

收皮啦樓主

唉被你玩撚死

屌 爆咩呀

屌你咩

佢地識條鐵咩，airdrop 都話秘密武器

連仔幫手Del Post啦,
唔係又比人mon住

屌 樓主咁on9都好 唔撚割呀！ 下次唔好啦

做咩講出黎

大家由佢沉 唔好再推

[member做咩督大台出黎[/member]

俾人知道仲得了？

屌你爆大鍋！

樓主收下把口啦
樓下既巴絲打咪再推喇

頂！話左唔講架！

屌 刪 post la

仆街 你地唔好再推個post啦
不推文回覆

屌你老母識唔識用加密架........

樓主on9到

Google 封曬抵制名單, 唔該幫幫手! 我地要人舉報
光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

不分化不篤灰

[member]屌你加密都唔識就咪撚講啦
/member]

[member/]1/9 move to bk for further discussion/member]

做乜爆岀黎啊屌 定你係鬼咋

豬隊友做咩講出嚟

[/member]屌你班仆街係咪唔撚識加密
Btw BK沉緊post 仲上咩連登[/member]

del post呀

做咩一個二個仲覆佢 用下腦得唔得 等佢沉咪再推啦 熱門都上埋喇

其實BK code係好方便同隱藏度高
而家淨係變左勇武派主要出post討論之地
有d可惜
應該全民都用

屌你老母hide唔到呀
一陣bk俾人搞我地點走呀

仲有discuss 添

貼bam圖自爆單

屌你做乜撚啊

。

Babykingdom勝在混左好多師奶仔係入面
政府想捉我地都難
淨係靠連登你估我地傻既咩

係其他大台一早有ac準備好晒，依家淨係mon連登有咩用

屌你自爆，Del Post啦！

有鬼

唔識用加密就咪撚用啦
[member]BK大本營黎[\member]

\member 屌你爆大鑊, 連仔快del post
/member

連仔快啲幫手del post

屌你連班jm都累埋

樓主 我屌你老母！！！

仆街爆響口
唔7識用加密

連仔見到哩個post快del!!!!!!!!!!

真

連登仔剩係識打嘴炮
BK c9 就唔同呢
我愛媽媽

Diu 爆出黎仲乜

有無搞錯，快del post

今次真係要割了…

勿推 比佢沉

搵人叫連仔del post 啦

有樓主呢D豬隊友真係仆得街

篤乜嘢灰？

人蠢真係無藥醫 不怕神一般的對手 只怕豬一樣的隊友
Exactly係講緊呢d 87仔 做嘢唔用腦

屌你老母，推文回覆，blocked

最勇武嗰班喺bk用filter加bk語，你以為傾緊湊仔經，實情係傾緊點揍班狗同狗仔。

唔好再推po

25仔

屌 巴打你係咪弱智㗎 密都唔識加

del post
dllm

樓主，你呃人

del post啊屌

屌你講出嚟做咩
[member]冇辦法 唯有轉去香討[member]

report post ar diu

唔出聲無人當你啞

二五仔篤灰

你個仆街

加密大法
政府it狗都破唔到

屌你，你冇加密到呀，而家揚左點計先？
仲唔快撚啲Del Post？

屌你咩仆街
又要諗定轉場啦

bk好多黑lin藍女人

連仔del post
唔可以俾人知ga!

做乜爆大台出嚟，一陣搞到外國金主唔科水就慘喇

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

report啦唔該
呢次仆街啦屌你老母

del po啦屌

on9 report咗

負皮左，屌你老母樓豬岩岩放出黎唔識用連登?
以後唔駛傾戰術啦?我真係屌你老母呀

仆街二五仔!

屌 識睇緊係睇連登啦

[member]緊係睇baby kingdom 啦 啲post都係喺baby kingdom copy 返黎 連登假膠又多
利申 reply 完即刻del app[/member ]

篤灰死全家
搞呀搞唔好搞香討
香討同Bk唔同路線㗎
全部都係真香港人嚟㗎

屌，又話不篤灰

DEL

del post啦

一大半時間都係bk

我地自然有方法認得手足架啦

樓主你咁樣爆出嚟以後點用baby kingdom啊......

[member]係咪戇鳩啊 特登俾狗睇 dllm以後啲行動擺邊啊[\member]

推到連仔del po呀屌

屌你唔識加密學咩人開po

咪篤灰啦屌

Delete post please

屌你del po 啦

-.-del post啦連仔

25仔 del post plz

屌你唔記得加密啊！唔好推

🖕🏿

認真
有冇諗過真係整翻個deep web 既連登？

屌你爆乜鳩，樓主on9

？？BK全部師奶黎喎

幫手檢舉del po

屌你老母 del po la

守護下一代 ！ 守護baby kingdom !

唔好講出嚟啦屌

你地班c6咪再推

我唔係好熟baby kingdom, 但睇落去好藍 wor

有冇人可以解釋俾我聽

屌你老味咪撚爆啦屌

咪講啦
不推文

屌你自己檢舉自己啦

成班傻鳩仲mon連登

屌你老母 又block一隻鬼

要求del po 出賣自己友

屌你老母 唔加密

屌你25仔

做咩話俾其他人知

去

[member]巴打你咁揚[/member]

今鋪真不怕神一般的對手，只怕.....

屌你老母on99，豬隊友...

連仔救命